[回帶] 唔講咁多 即刻駁嘴

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

有人話
條條大路通羅馬

我話條條大路通陰間

好尷尬

你駁唔駁到呀？